====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il s ' accompagne de la reconversion des grosses infrastructures routières et de l ' urbanisme de dalles des années 1970; et aussi de l ' introduction de la géographie , de la topographie et de l ' hydrographie dans les projets .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

